琴日有巴打報料林鄭今日晏就會出席主持活動，臨時轉左人

話說有巴打報料今日林鄭4點會去文化中心主持開幕禮，以下呢個post比人狂推，最終轉左勞福局局長主持

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

林鄭真爽
分分鐘任內都唔駛再去任何活動

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

嘆冷氣仲爽皮

準備深潛到海底 不如十一都唔好出現啦

過街老鼠

驚撚到咁